「Twitter」Tag 吳彥祖 王力宏 MC Jin

每個post retweet
都tag佢三個

.

@danielwuyanzu
@wangleehom
@iammcjin

Mainland Chi-na Jin

吳彥祖
幾時幫香港人、維吾爾人發言

全球的新冠肺炎疫情仍然持續，雖然各國正努力對抗疫情，在中美正因為今次疫情展開新一輪角力，美國總統特朗普將新冠肺炎全球爆發的矛頭直指中國當時瞞報疫情的嚴重性。近日特朗普又在Twitter表示，亞裔美國人對於中國對美方和全世界所做的事情感到「非常憤怒」。特朗普的言論即時辣㷫擁有美國國籍、在美國土生土長的男神吳彥祖，吳彥祖在社交網站反撃特朗普的帖文，指其言論不代表他們，他以英文留言：「你不能為我們發言。」男神的言論撐不少華人力撐，大讚他敢於發聲。

王力宏收集中國各省粉絲提供的影片素材，原本計劃在昨天發布，但製作上延誤，經過剪接師努力修改，在今天上傳影片，他感謝參與拍攝的歌迷，說看了MV不管是點讚、留言或轉發，都很感謝，還提到自我隔離、幫助病人或極速蓋醫院的人們，向他們致上最高謝意，並喊話「眾志成城，抗擊疫情！雖然苦，但我們有信心我們一定贏，因為我們 #堅信愛會贏# 」。

幾時幫香港人作返首歌

喺外國冇影響力 有咩用

唔知有冇變

阿祖要搵錢養女 好似係

吳彥祖無當過自己香港人
預咗唔會表態
你見佢當年撐得希拉莉都知係咩底

最憎呢幾件ABC
喺美國搵唔到食

話自己係Bruce Lee傳人

返支那就扮大袋

警暴 係世界議題 BLM、metoo就識嗌
香港警暴、女性被黑警強姦性侵
就睇唔到

新疆 西藏 香港
人權同自由被打壓
一句聲都無出過

呢幾條賤種
就算喺外國長大
都去除唔到蝗性

Push

Jin 仆街度最高

吳彥祖 佔中時有話過差佬

o個個係我黎架

可能冇變
咁佢而家其實都冇屌香港人乜乜物物，只係冇幫香港發聲啫

王力宏有啲九唔搭八，佢係都幫台灣作歌先啦

依家全力打美國市場
理得你香港啦
美支咁多合拍片
佢得罪支國就唔駛旨意有得拍

推 賤種偽人

龍的傳人
幫台灣? 成日返大陸登台

China 祖Joe